讀完先走 定走左先

如題
利申year2

緊係讀完先

讀完之後，無得走

就係驚呢樣咁辛苦考左個學位 未讀完就走又好可惜

咁多人走，你估吓政府下一步做d咩？
幾肯定係……立法禁止香港人移民

哭𠹌左